韓國不倒翁芝士麵係最撚好食既即食麵

我話既

屌打出前x丁偈油麵

食過，覺得一般般啦，不上，不下

普通啦

拎黎撈仲好食

搵好食即食麵自己加芝士好似仲正

唔好撈
落塊芝士

佢隻麵好好食 好滑

仲有 屌你老母打 屈機呀on9

當日邊個決定停產這款麵條友正傻西
史上最好食

咸到仆街

死實實果隻咸

唔係辣粉拎去撈喎 靜係芝士粉撈